香港自治法只針對極少數破壞一國兩制的嚴重犯罪人士 無需過分憂慮及過份解讀

呼籲官員及相關機構、法人可以、亦應該放心，相關法例只是針對極少數犯嚴重罪行的人，如果沒有計劃和行動破壞、干擾香港自治、組織恐怖活動、串連第三世界國家或境外勢力干擾香港事務，就無理由感到怕害和憂慮。

只針對極少數黎人權銀行 如滙豐渣打

明白，孟買周都係極少數嚴重犯罪分子 一定會受法律公正制裁

支持

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

先唔好講係咪少數 就算真係極少數咁又點 佢地唔係香港人？唔洗保障？林鄭on9就係on9在覺得個個事不關己己不勞心